Toen hij zagen van Lord Henry, een vage blush gekleurd zijn wangen, en hij begon.
"Ik verontschuldig mij, basilicum, maar ik wist niet hoe je moest een met u."
"Dit is Lord Henry Wotton, Dorian, een oude Oxford vriend van mij.
Ik heb hem vertelde wat een kapitaal sitter je was, en nu heb je alles verpest."
"U hebt geen verwende mijn plezier in vergadering, de heer Gray," zei Lord Henry, intensivering en uitbreiding van zijn hand.
"Mijn tante heeft vaak met mij gesproken over jou.
U bent één van haar favorieten, en ik ben bang dat een van haar slachtoffers."
"Ik ben Lady Agatha black books," antwoordde Dorian met een grappige kijk van boetekleed heeft aangetrokken.
"Ik had beloofd naar een club in Whitechapel met haar afgelopen dinsdag, en ik vond het echt allemaal vergeten.
We hebben een duet samen--drie duetten, geloof ik.
